今日見到個靚仔 拖住個二百幾磅既肥婆

百思不得其解 點解一個靚仔會咁重口味食一個肥撚過欣宜既肥婆

後來見到個肥婆二話不說攞左張黑卡出黎埋單
即刻明白哂

食住軟飯溝靚女識玩

做乜甘話我老婆bb

圖

美極配佳餚

番下part time姐

慘

佢意思係一隻腳踏軍艦一隻腳踏船

啲垃圾肥婆偷偷摸摸咁留低負皮
有本事就出來面對

講還講唔好比圖
識唔識規矩啊你

係咪著橙色褲???

ptbf